痴撚線 金鐘俾班廢老塞住哂

今次課咗幾多金

頂龍咪一萬幾千

今次又唔搜身？

左邊有後生仔

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

佔中2.0

毅進制：過百萬人

帶人去金紫荊留守保護聽日升旗

過黎訓下話先

我發夢出過幾次金鐘，從來冇試過被人撞到咁。成班阿伯阿嬸橫衝直撞嘈冤巴閉。我係警狗面前指撚住班阿叔話：阿sir我懷疑佢哋非法集結

有一班廢中30幾人一齊喺北角轉緊車
個個拎住把一樣既橙色遮（全新未拆膠袋）